今晚我地大共產帝國將再次同美國鬼子簽訂第一階段喪權辱國條約！！！！

歷史又要再次重演了

來感受做大中國人既榮譽吧

邊位係李鴻章大人？

麵麵

咪燈
簽唔到我實999拉你

太后呢？

劉鶴

第一階段協議 = 馬關條約
第二階段 = 庚子條約

第三階段 可能唔洗簽 大共朝可能已玩完

當然係我地現任國務院副總理劉鶴大人啦

南京條約炸
仲有好多條等緊

有無協議內容睇下

我地大共產帝國係唔需要同你地呢d賤民講簽左咩囉

今鋪跌到仆街冚家剷

太后梗係777 啦

每年輸出2000億美元
1中國两 =1.6安士
1安士白銀 = 17.8美元
1中國两 = 28.4美元
大概每年要輸出7萬幾億两白銀

有無高手計下數 計下通脹
李鴻章當年的二萬两多 定劉副總理多

黎啦黎啦

白銀仍然都係白銀
貶值既只係美金

權辱國所以升

屈金香即係屈金香

利申: 有實金在手

麵仔又睇跌

股市邊個升，邊個就係漢奸

清帝國係純賠償
中國用2000億換到大豆糧食

咪撚燈返起支那啦屌你老母

想問好友縮返入老母個閪到未

要不是美國送大豆給中國人做糧食，中國早玩蛋了

好野 快d八國聯軍岀動

姐係簽唔成

喪權辱國

跌喇，加7500

雜敗敗

佢邊有資格。芝麻綠豆官就有佢份

大do do你偷入牛？

史稱 大豆戰爭

唔係支共做大豪客同老美買野，美帝死左啦，講野

麵神一high 又係時機啦

簽得成先升到仆街wo

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

條款無變過，升你老母隻臭閪

唔係愈喪權辱國
個市愈升得勁咩

Drop to zero!!!!!!

維尼

支共倒台，港女40000點

資金避風港

廣場協議再世？

只要你簽咗就得
到時美國可以玩滙率